(蘋果A1頭條)捉棋阿伯:未警告即票控

大家點睇蘋果呢個帶風向
其實告呢班又食煙又聚賭嘅廢老有咩問題？
就係呢班垃圾廢老搞到香港疫情咁撚嚴重
賭少兩個星期洗死？
蘋果好明顯想spin去班狗冇警告就檢控
但佢地確實抵拉喎
仲要係咁幫住班廢老
好啊以後唔𠹌告藍絲廢老
由社區爆發繼續攬炒

講真，黑警亂執法又唔係第一日，我真係唔會用廢老全部都要死呢個point黎護著班黑警

無錢叫雞了

幾時搞下法官權貴有錢人

連登仔支持出告票 增加政府收入

其實係想分化廢老同狗

告得好！廢老抵死

個法官個底可能有野睇，入得去做唔多唔少有d關係

你講得無錯
佢唔告，你仲驚
根本唔應該警告，直接檢控班仆街廢老就啱

屌但問題係蘋果咁樣寫令到好多淨係班facebook上咗年紀嗰班，覺得黑警唔應該檢控，變相幫咗廢老

你諗多左
蘋果點講都唔會令黑警收手(可能會有敵人反對乜乜乜既效果添)
但絕對會增加廢老對政府or黑警既仇恨值
你諗下連蘋果都話輕手d啦但係黑警一定繼續捉甚至加大力度
無得輸喎

簡單啲黎講，政府無論點做，蘋果都要挑剔佢

比藍絲廢老感受下比黑警砌生豬肉的滋味

收皮啦 係美國一早開左槍啦

告多啲，黃絲人數直線上升

咬骨最好睇

我寧願幫廢老都要踩黑警兩腳啦
同埋咁樣變相分化廢老同黑警仲好啦

唔好票控啦
直接捉班唔聽話既廢老去坐監/堆填區/填海/隔離村就岩

ON9, 依家就係班黑警濫用條條例, 係又兩千唔係又兩千
知唔知呢排幾多人中伏, 仲要用埋D 便衣狗

呢排去公園仲見到一大班阿伯邊捉棋邊吐痰
我就好支持黑警多啲去抄佢地牌既，起碼多個機會中武肺

日日無所事事，拎綜援為生嘅廢老唔死都冇用啦